懷疑呑左外賣筷子甩出黎嘅籤

話說我呢幾日一直喉嚨痛，睇左中醫同飲左感冒沖劑都冇咩點好過，越諗越覺得奇怪，其實我又冇任何感冒嘅病症 又冇咳又冇聲沙，正正常常
但係就係一直feel到個喉嚨左邊好痛，有種好似俾嘢刮損嘅感覺，特別係食嘢嘅時候。
諗諗下，記起好似前幾日外賣車仔麪，佢俾嘅嗰枝木筷子好似阿爺條撚咁，又梅又散，懷疑係嗰時呑左啲籖落肚，我依家可以點算。

可能刮傷左

或者去醫院照鏡

遲d會拮穿你個喉嚨

你含過你呀爺條撚？

診所會唔會都有得照

你呀爺冇同你講

好撚驚，唔好嚇我